[轉] 其實 我係做CCTV

張超雄話唔會del?
根本鳩up!

diu

push

元朗9.9七點半有人鏈

Pushhhhh

Push.

推

即係點

做假就得

點會無，佢淨係cut果一日片段出黎咪得囉

擺屋企都存到啦，無話咁大間公司

即係快d入法律程序，拎狗鐡片

淨係要keep 返嗰日嘅CCTV 都要好L多個櫃？

可以抄段片落黎嫁MA.......常識黎好無

p

將果日cctv copy去第二邊咪得囉

當佢cut到三個鐘，有十部cctv，比盡都只係十幾廿gb既事

出呢個story既人都無腦，仲話自己做cctv，中國果個咋？

火炭總部交片片

唔係keep 3年片喎
嗰段keep 3年咋
做CCTV? 而家common sense 都無

點解做唔到？佢個storage係咩？

Save三年既片同果日既片擺三年係2樣野
由個post沉啦

淨係cut嗰日段片出嚟保存3年點會做唔到

是不是指
只是那一天的存3 年?

證明連登有幾多傻仔無獨立思考，一味push push puuuush

推呀

佢都係俾班仆街昆咗

save喺另一個hdd就得

衝出黎柒

拖到到時都唔記得啦屌

不過狗鐵會話個hdd壞咗

Keep一日既片三年好難？

咁樣係人都知可以cut出嚟嘅
但如果到時cut出嚟嘅只係當日嘅一個鐘咁點算
又或者佢哋唔知做過啲咩手腳
到時完全無辦法追究
事實根本就係應該要迫佢盡快交返出嚟
時間越耐你就完全無辦法追究

Supoort 狗黎?
有冇it 常識
一日720p 頂盡咪幾十gb
點會存唔到

等我上youtube睇下搵唔搵到三年前嘅片睇先

auto backup mirror done

佢應該係講正常情況下唔會KEEP 3年
無錯 係可以SAVE 落HDD
不過都時HDD 都可以唔見

唔播出黎擺3世都無用啦

上網大撚把3年前嘅1080p片tim

樓主無腦就唔好轉貼人地d廢話啦。
手動backup出黎有幾難？

係咪on9? 我平時做開d客儲10 年cctv架

當儲av
一個cam錄1080p一個鐘2.5gb，一日60gb，一年21900gb，三年65700gb即係64t 十部就640t
其實有幾難，9up有錯請屌

你信佢真係會如珠如寶咁保存？
到時又話損毀又話人手失誤仲可以點？

呢個好撚假wo點會無fiber返OCC, 上次721之後班狗都認左佢地都睇到實時既MTR CCTV, 咁青衣OCC又點會無

backup咗就得,不過黨鐵會唔會？

人地淨係識每一秒screenshot完 print出黎file好佢架，所以要用好L多個櫃囉

(求共識)太子有死人 新屋嶺有輪姦 所以點?

PUSH

如果以8支鏡計既720p dvr

1tb大概錄到6-7日

自己計計

點解咁大間公司咁多data唔上cloud

因為保安理由，其實好正常

其實有無任何相關專業嘅行內人講下到底點可以攞到條片人命嚟㗎

我地以正常途徑點追都唔會追得返條片，但係唔代表就可以唔駛追究

真係有手足死咗嘅話，支共一定有份參與
國安做野多數有人都會留低條片保護自己，
條片應該點都有人keep住，但係唔會公開...

佢有冇諗過對一間跨國企業黎講
hdd既成本少到唔係$黎
而且對比緊既係如果輸左官司要賠既係天文數字

再者只係抽一日一個站出黎
唔好講keep 3年keep 30年都無難度

信佢都有味

呢方面真係答你唔到，cctv dvr之類就有玩開，可以盡答

如果係單一呢一日keep50年都得..
如果狗鐵冇抽831呢一日既片出黎就真係冇可能

好撚7

做咩呀 佢搞錯左d野

人地只係將831果日backup 3年

佢唔係以為由831開始果d都keep3年下話

好明顯831之後果d都係28日啦

仲話做cctv 笑死人咩

定又係度放風等人圍港鐵

係把831當晚video keep 三年
唔係由831開始keep 三年
你電腦啲AV都可以keep 三年啦

咩年代 邊會冇可能

佢理解能力0分+9up。
完。

咁可以offline backup嘅

cut出來另外keep is ok

save底咪有

剩係save 果段唔得既咩

唔落手del 由段片自然流失？

推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】

第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :

on9 post 不推文

下 咪當人俾 cut 個日岀黎就得
唔通前前後後都要keep咩
又想呃人？

張xx 佢根本性，無知！

應該一早畀班黑警收走咗隻Harddisk

仲咁大聲話我做cctv
同我讀drama有咩分別

係個software 到簡時間日子 backup 就ok

根本由頭到尾都唔使理佢句留三年
又係啲濕鳩答案當回應左嘅例子

又放流料

屌 fc下啦 不如話佢係cctv 佢自己3年會死機 on99

Save檔咪有3年

自己車cam個檔係放廿年都得啦

我啲av 擺左十幾年wo

[認真] 既然要國際支援，點解唔講出嚟？

唔知有冇用，不如係星期日試吓？

我都有玩過地盤啲cctv
民用嘅都做到抽一段片出嚟，
黨鐵咁大間做唔到？執柒咗佢啦

都諗到啦 家用個d又唔得 憑黨鐵可以？

Cut出黎backup?

驚咩 義士唔怕被人拉

on撚9, 執段片出黎搵個地方擺, 晒好多位咩? 做唔到? 點樣做唔到法

儲果日三年呀 on9

我都覺得佢憑咩肯定唔會del

真係on9唔係扮架喎

drop 到 240p , 濛到睇唔到

戇鳩 cctv系統可以backup出普通電腦

有心點會COPY唔到條片出黎，
你話佢想刪今日已經可以刪啦，
唔好開廢 POST好唔好

On9 唔好推

唔好理 照做野
用晒所有法律途經

pish

再降5fps

張超雄好明顯係出黎穩定民心

咪吹啦 燒碟 燒手指 燒ssd
點保存唔到三年

我都係做cctv

Push

冇獨立光纖翻青衣火炭係咪即係local storage係太子定點
跪求巴打解答

其實可能封站果日已經del 左

佢存三年係講緊831太子站果日嘅片，插外置hd，打pw，通常懶得改原廠pw，好可能仲會痴喺個server面

去返備份個介面，按備份就搞掂。

難 要幾十個櫃 🤔

推阿屌

連登多風向post

我諗地鐵意思係保留8.31片段三年

咪撚放流料啦屌

代轉

推嘅識唔識用電腦

係咪已經無左

agger
撚屌黨鐵都冇撚講過：
Save低幾多部Cam嘅片
Save低嘅片每一段有幾長
Save低個file係咩位置
個file有冇加密
是旦一個位岀古惑都得

請善用起底功能

屌 呃人

Push
即係呃鳩人

唔明難喺邊？用專業呃人無知。普通玩家閒閒地40T hard disk啦

咪就係
如果黑警話要CCTV
黨鐡仲唔奶曬屎即比

hand in cctv NOW

樓住淨係識裝鏡唔識set機 唔好怪佢

以前同行 識set機

睇番蘋果直播及紙媒報導, 地鐵回覆是:
「當有特別事情發生時，涉事閉路電視片段會保留三年」
這個答發可能係指, 當天(8.31-1.9)的cctv片段會抄出來, 保留三年。
不過問題是:
(1) 地鐵係咪認為8.31-1.9這2天是否屬於「有特別事情發生」
(2) 出來見張超雄議員的職員, 無法說明地鐵高層什麼人承諾保留三年。到時如果刪除左, 地鐵高層的確可以話, 沒有高層承諾過。

肯定存唔到3年
你諗下，一日cctv拍既片內量好大
每日都會多一條
存3年即係每日都要存3年份量既片
所以話存3年係大話

［轉］其實我屌過你老母

點會儲唔到丫
一餅LTO 8帶都放到12TB野啦

弱智嫁咩
我當你果幾粒鐘要儲100GB片
儲3年有幾難?
依家一個HDD閒閒地都幾TB起跳啦

唔信
偷拍人扑野都上到thisav啦on9
成班藍絲咁都信

On9 post

3年後仲存在的果條唔係cctv係錄製好的片

光復香港 時代革命
除港奸傀儡 肅魔鬼警隊

撤回送中條例 取消暴動定義 不再追究義士 成立獨立調查 真雙普選

我無嘢講 我要見律師 我唔簽任何文件 唔解鎖電話 我要驗傷

【終極整合】黃藍商戶地圖 (持續更新中)

2019-09-07
全民撳錢 出糧換美金
///
機場交通壓力測試
香港國際機場
01:00 PM
///
反送中907禮賓府遊行
中環 (禮賓府 )
待定

2019-09-08
香港人權與民主祈禱會
01:30 PM -06:30 PM
遮打花園祈禱會

連登越嚟越多on9 posts上熱門

如果 要錄三年都唔洗十幾個櫃啦
一個櫃搞惦啦

當石器時代 大家無電腦呀？
你屋企4Tb 咸片。
夠你打成個星期j

咁撚緊急既影像有腦既都會複製一份啦 係唔係咁窮要慳住用呀

佢意思唔係話當晚片段會存3 年？
嗰度容量好細咋喎

咁邊個可以做到？
Software公司，cctv公司，網絡公司，黨鐵
到底有無任何人以上嘅人可以幫手搞到人命呀

正評啲人係咪弱智人仕

條白痴條講
部錄影機 可以錄三年

人地地鐵講緊 抄出黎放三年
保存係可以永久
但硬盤 實質上會壞 唔算永久

另外cut831嗰啲出嚟都有可能

最緊要睇倒片！

其實有冇網絡高手去deep web,搵班外國高手hack入黨鐵搵到cctv既片呢

咩世代。

點解果晚會特別幫你存3年先

save落usb咪存永世都得啦！

你屋企CCTV留24個鐘 無上cloud
今日你屋企比人打劫

你會選擇
1. 由9得佢等佢24個鐘後刪
2. 開機back up段片落usb

然後呢度大部份人覺得只係得1 呢個做法

只能夠黨鐵 唔係的話就係犯法 除左黨鐵接觸到外 應該只有維修公司同犬隻

有冇黨鐵股東
集齊 5% 股可以動議引用權力及特權法要求港鐵公開 831 太子站 CCTV

如果我做IT嘅PM
個requirement唔係每日嘅片都
個requirement係有需要嘅片要留三年
如果每日嘅片都可以留7日
將其中一日嘅片copy去另一個留三年嘅data storage唔係難

你專登cut呢段出黎就已經係動過手腳, 其實原po係針對緊政府佢話自己既cctv紀錄係有save足3年，其實真係冇乜可能，一般都只會keep幾個月至半年就會洗左，講緊咁多部cctv 拍足24小時，一個月又30日，仲要係拍720一日avi檔冇聲都要做最少300gb-400gb, 仲要因爲server要做埋back up係會同一段片要幾倍大小既位置，根本冇可能做咁多年

唔撚係掛

有密碼又可以接觸到部nvr既人囉

我諗係燒碟

快推

張超雄講大話

我係講緊嗰段時間個內容
根本未必係呢個post 主題所講嘅野

咁即係仲响太子站？

唔駛啦，之前黑警承認鐵路警區控制中心能通過閉路電視，

實時看到站內情況，不過只能觀看而不能錄影

眾籌囉

呢個先係重點

依家仲要驚犯法？但係咪非法攞到段片出嚟都無用？

又動議呀
實唔過嘅。。。

你諗番單野係政府講要存3年，好有鬼囉，
cctv紀錄係唔會存三年好正常，
如果抽番果一段野出黎存3年，比你睇都唔會信啦

黨鐵係冇警犬同法庭要求/命令下，唔會特登keep/cut返某一時段嘅影片出嚟。

緊係唔好專登而家去買啦, 俾錢佢賺咩屌
係希望現有股東出嚟

話難唔難
話易唔易

1)先要佢有真係backup到
2)支cam正常work
3)份backup冇死

你先可以之後read到

死backup太易

一試無妨

你知唔知呢個世界有樣野叫storage？
一套emc如果打爆哂啲碟位可以放2.4PB丫
姐係2400TB
睇你有無錢做架姐
重有佢地可以backup落LTO帶架
點會無可能放三年
好多上市公司要求啲資料儲七年咪又係咁做

電子百痴表示乜都唔識，淨係想知到底有無IT丁丁可以come up到啲方法搞
（利申 平時修理電子產品嘅方式係重新開關同大力拍打）

不推文回覆 唔該

你衝到入control room先入到
而且嚟條片咁敏感都唔會俾高層以外既人掂到

MTR意思係突登拎太子條CCTV去其他Device save低
如果唔係嘅話就呃鳩人

佢講緊一部NVR 可以錄三年
以港鐵能力。濕濕碎碎

抄完段片仲未改好 所以唔發佈住

無論點其實都可以做手腳（除非你事發第二日要），連CCTV上面timecode都可以偽造

帶風向都俾啲事實基礎啦 唉

抄落黎就唔會係原片，原片放既位置係會洗好正常囉，佢比段抄比你既片有冇改你已經唔會知

利串it狗

冇錯，只要唔係原片存既位置，根本就唔可以做證物，而原位根本就冇可能3年

一般保留14日
開放空間通常保留1個月，最長3個月

仆街

其實係..
我係做類似data backup既工作
而家政府既data講緊係連一支燈ON/OFF數據咁簡單既DATA
都好難KEEP一個月以上
主要係因為佢唔係只會SAVE一個POINT既DATA
而政府既電腦真心夠晒廢
我朋友做地鐵既表示地鐵心態係仲用到就唔會換
所以係咪真係儲到咁耐喇喎...

其實 我係一部CCTV

屌

[警世][最終文宣] 喚醒對中共既不信任 聯合世界圍堵#Chinazi

我甚至覺得太子封站一日可能係想重新錄一次CCTV，咁換個timecode又係新證據
Sir I don't feel so good

唔係9up

要嚟保返自己都有可能

有，但你講既野香港冇機構做到，我係好多大機構做過，你太低估cctv需要既資源，而且太高估大企業會願意比呢舊錢

係keep 三年，唔係條片長三年

我都係師兄，而且係做香港最大幾間野，我地都只有存半年，而我果間野個規模同面積都係世界數一數二大添

呢個係get錯原po重點問題，究竟咩片先係最真實？

一個係copy，拎出黎存3年既位置係一件事，

一個係最原po存放既位置用段作證上庭既，

咁樣問，如果影片兩者，你係法官你會要邊一段？

我做數據中心保安，keep數據3年有乜難度，可以archive出嚟local或者external backup，根本無難度。

講緊銀行客戶，cctv影片keep一年都係好正常。

同埋從nvr archive出嚟通常有watermark，唔係話造假就造假。造假我唔係專家，但要一日片段backup 3年唔好咁陰謀論

低智POST
只要獨立保存一兩日CCTV DATA 到其他HARDDRIVE 就可以了

咁點算

唔係做唔到
係無需要錄三年

我鋪頭俾人偷野 我都係特別backup果日/果時刻入手指

我講緊銀行，機場都唔會，

你所指既野唔係原本拍出黎既機器

一個係你專登backup抽出黎做證

一個係cctv運作緊果部機器即時存既位置，屍體未搬既兇案現場

除非佢用magnetic tape

的確冇需要錄，但抽番果一日既片咪已經係edit左

片唔抽出嚟，唔通成部nvr拿去做證供？

我自己接觸銀行客都係要求幫手export片出嚟

咁你諗你了

一個係你專登backup抽出黎做證

一個係cctv運作緊果部機器即時存既位置，屍體未搬既兇案現場

咪睇下法官接受邊一個

【呢個聯署只剩兩日！廣傳！快！】

對唔住，我睇漏眼，希望趕得切！
中國武警冒充香港警察，白宮聯署請求美國國會盡快通過【香港人權與民主法案】

簽＞查電郵＞確認簽署＞叫十個人簽

點解抄落黎就唔係原片？
唔抄落黎又點畀人？

利申it文盲

我只可以肯定無公司肯成部nvr俾你去做證供，裡面錄緊幾十支cam，local backup亦唔會係裡面，因為成個raid hdd容量係預好曬，無額外嘢。我都幾肯定external backup唔會無用。警犬拉人都係external backup拿去做證供

EXPORT得就已經係可以EDIT過都唔會知,
我連hk bank都做過TIM,佢地都會照accept個FILE
但accept唔代表個FILE就係有絕對正確囉
你要諗既野係兇案現場搬動過，點會有可能以非兇案現場既地方做根據

我再講多少少，我亦接觸過好多所謂既呢Ｄ ＣＡＳＥ既人，佢唔識ＩＴ野而選擇EXPORT好正常

佢地都係聽ＩＴ人 ＵＰ

一日1080p 一隻cam
都係50gb 左右
睇燈光 變化++--
計下幾多支鏡
柒到喊呀屌你老母

連登仔儲AV仲多啦

up

佢地用唔代表係做法完全沒有問題

所以咪話點解佢地毅進
因為佢地用呢種方法好多年
就算係連D大機構果D都係用呢D ON 9 既方法

佢地用唔代表係做法完全沒有問題

連登仔唔識電腦?
以做Macau 賭場為例，每部CCTV要靠一個low latency network，同時直播和copy 到streaming server存放，簡單來講就係要一個強勁網絡。
佢講既係冇配套情況下，佢地會每日拆個HD出來做backup放3年? 呢個都係一個point 可以問港鐵日常係點處理。

咁呢個就要睇本身幾多FPS同埋係咩FILE
能夠做證供果D唔會50GB

連登仔竟然覺得黨鐵會幫黑警留低不利證據

本樓正確.....

或者咁講，大家諗緊既野根本唔同，

一個只係諗ＥＸＰＯＲＴ一段片出黎會放幾萬年；
一個係針對緊果樣野真實性，影片能否做證供，影片來源完「比較」少物理上搬動或刪改過

法官有時都唔會識呢Ｄ野都係聽ＩＴ狗ＵＰ

我仲想覆我做閘機

九月八，遮打見！

最好2點半前到達簽署！

記定英文口號

最後唔好意思阻多你十分鐘睇睇人權法其實係咩黎

不衝擊，不破壞
九月八，美領見！

聽日一點半遮打見
Hong Kong Human Rights and Democracy Act

我公司都係save 一個月 過左 一個月自動清

樓主係講緊三年長度的cctv影片
而地鐵話會將當日片斷保存三年
兩樣嘢嚟

我從來都唔相信佢地會公開段CCTV
因為就算無死人,段片都影住佢地點濫捕同濫暴
以呢件事既炒熱程度,公開段片既話國際一定會留意
所以有死人呢件事兩邊都唔會FC到
我地繼續將佢講成香港版天安門就得

片段 自

MTR又講大話！！！ 咪撚放過佢呀！！！！！！！

到時話無del過，不過軟件問題消失咗。